元朗手足要橕住

記住要be water
夠人先好還手
28號一大班手足入黎橕你地
要頂住
不受傷 不流血呀